新手想買相機，巴絲有咩推介？

呢排想買相機
介紹下背景先
我完全新手，一部相機都無
主要想影景+人
筆直5000內
想買部女仔用(即係輕啲)嘅相機
連登有愛

a6000 + 原本果枝1650 4000幾 細部， 枝鏡又縮得埋